打八號風英超係咪會停？

雖然未見賽會宣佈，不過呢 d 室外活動冇理由唔停啦，仲諗住今晚撐痢

呢兩日冇波睇實悶死

55

系牙

叻喇叻喇

唔係喎
痢個7：30 踢，應該踢完先掛。即係仲有得撐痢

哦

抵你無得讀u

唔會,有李氏力場